（夏殺：前場都係垃圾）車對國米

垃圾車

武神打

352？ Call我

點啊，究竟用咩post 㗎

佩利錫 可唔可以安加錢換

終於lan

講得咁客氣 摩西斯表現唔算理想咋？

達仔俾人換走了

換走都唔試下打正前

買攻中 兩翼啦吊你老未
今季咁打法既話干地一地拜拜

摩西

買莫拉達又唔俾佢打正前 on撚99

原來有人開左 用返對面post